《集思廣益》如果印一支旗,淨係寫住"獨立"兩個字

係咪唔會犯法?
同啲狗講,
想提醒自己做人要學識獨立,所以印支旗出嚟

有冇得諗?

佢話你犯法就係犯
你舉白紙都係犯法

佢會落你分裂國家 紅官後押你三兩個月拎報告再審

你而家出post已經犯咗法, 包括 不誠實使用電腦， 煽動 及國安法。